{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053907",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 도로시펜션"
    },
    "text": "当ペンションは海辺に位置しており、入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 幼児を含む基準人数まで入室可能であり、最大人数を超えることはできません。 送迎が可能で、ワイファイは無料で提供しています。 キッチンがあり、簡単な料理も用意できますし、バーベキュー場も利用できます。 バーベキューのための炭とグリルを利用しようとする場合、2名基準で20,000ウォン、ザイグルは10,000ウォンが現地で決済されます。 インターネットは無料Wi-Fiが利用でき、駐車場も利用可能です。 このペンションはファミリーと一緒に海水浴を楽しめる場所で、客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む基準人数は何人まで入室可能ですか？",
            "answer": "幼児を含む基準人数まで入室可能であり、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "送迎は利用できますか？",
            "answer": "はい、送迎が可能です。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは無料で提供されていますか？",
            "answer": "はい、ワイファイは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "キッチンはありますか？",
            "answer": "はい、キッチンがあります。簡単な料理も用意できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのための炭とグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューのための炭とグリルの利用料金は、2名基準で20,000ウォン、ザイグルは10,000ウォンが現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションはファミリーと一緒に海水浴を楽しめる場所ですか？",
            "answer": "はい、このペンションはファミリーと一緒に海水浴を楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 375
    }
}